有冇學過拳嘅巴打想出黎自慰

見元朗咁多廢老，好想約埋出黎

利申 6年泰拳底

推，有冇巴打join 唔洗多 真係識打 丁 就得

元朗兩年泰拳
師兄打開邊間呀

港島的

有冇介紹

好想出嚟幫手，但比藍絲屈左襲擊罪，個個月要返警署報到

程序錯左？有講再打我就會自慰？

我神童天心希望有日可聚到一啲人一齊

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

不了 你要去報到咁唔得閒

有冇介紹 咁既時世係時候要自保下

唔想自爆 巴打想介紹留tg
利申 唔係出面啲做生意拳館

學拳學撚到無晒道德良知

連登黎架大佬

食屎啦，你同班廢老一樣，唔係人

只係渣滓

嬲wt

呢條戇鳩仔阻膠，網上勇武你由鳩得佢